一出動解放軍，我地就贏。

不過係慘勝。

港元變廢紙，「一國兩制」變成笑話，外國唔再信中國同香港。

人民當然無自由，社會階級有可能重新洗牌，專業人士要搵地方移民。
最慘係d中共，以後冇得經香港做金融，冇得借香港買高科技。
中國發展步伐隨時因為依個少少的修訂拖慢二十年。

林鄭依個人，將會喺中國歷史中名留青史。
689做唔到嘅嘢，佢都一一做到。

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

5：4

真
但攬炒係安慰獎

我就係要攬炒 仲有咩輸

我地根本無野可輸

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

成個香港都係建制既得利益
香港年輕人乜9都無 唔反佢老味? 呢場根本係內戰黎

台灣件發大財想搞自經區，如果佢上到位做特首就扑街了

香港警隊都係代表建制 係建制既黨衛軍 因為佢地出建制糧

夠曬焦土，出

香港經濟崩潰，改用人民斃